不如十月一匪慶玩大啲，朝早圍金紫荊，下晝玩支聯辦

我就寧願拎住其他國家國旗4圍行

10月1全球千萬人 反獨裁反共產黨反法西斯大遊行

帶定一箱黨旗
慢慢玩

我都咁話

good idea !
推出國際

玩完吾好掉落海。

101全球反極權遊行

10月10日拎青天白日旗

BBQ

ok

嗰日港島區應該戒嚴咁款

黨旗梗係用魔法啦

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

魔法國旗

光復香港，時代革命

十月一 美國旗海賀一賀佢 順便賀佢又比人加關稅

嘩，決一死戰？

唔係話眾籌全球登報反支咩咁樣會比較落維尼面，圍金紫荊上次試過，完全埋唔到身同埋好難make noise

你估當日你圍唔圍到？用吓個腦啦，可能連成區都入唔到，只准演員進入

黨鐵係果日會自動將尖係咀至旺角全部封站

其實佢定性我地恐怖主義
我地一樣可以定性返佢做法西斯主義